(HA RN 請入) 邊個HA cluster 好做d?

如題，我住深水埗，今年final year, 喺QM番tuns, 但有d遠，到時grad左想番5days, 請問各位師兄姐應該揀咩cluster好？ 各個cluster又有咩好壞？